真相越辯越明 話今次反杜汶澤係五毛老屈果班不如收收皮

咩五毛造文章

咩分散注意力等人唔去遊行

咩遊行完左無人再講

不如班乜柒都陰謀論既撚樣收撚皮啦

人地有證有據 有圖有片

件事會搞大原因就係杜汶澤最初公開指摘程美段

連登第一個post都係幸災樂禍話終於屌柒車厘龜

後來女方不斷放出證據 先一直有人討論

唔明點解會比班乜都屈毛既鍵國憤青話分散注意力

討論所有只要唔係主力反共既新聞討論下都比你班撚樣屈毛

個個post入黎單單打打 又咩戰狼又盛 都痴撚柒線

條仆街杜汶澤無賴到話「無講過何時出糧」
程美段公開咗錄音
原來係應承咗一個星期出
點知要人地追到千山萬水

我發覺凡追捧黃毓民既人
都有唔同程度既柒

真係要收皮，今次做得好好，一單細野都可以營做到一面倒批鬥局面，幾個批鬥post 都一陣就推爆，呢班五毛質素好高，應該唔止五毛。

今年係咪要做到過埋六四先？

Avengers post都推爆左30幾個

五毛真係無處不在

係咁想轉移話題去講乜撚公義政治 香港點點點 屌佢老母 仲話自己做工程 狗屎垃圾 唔怪得香港工程愈黎愈廢啦 因為有佢呢d 人才

第一，杜汶澤個page愈黎愈多人follow
第二，程美段ig like同知名度大大增加

成班連登仔又幫人宣傳

你地真係想做尻杜汶澤唔鬼理佢，本身佢無形象可言，唔怕比你班連登仔屌，一陣愈屌愈紅，我真係笑撚死

雙贏 幾好丫

最好笑係反杜汶澤，以為開十個八個page叫人unlike就可以整死佢。佢呢啲娛圈爛仔唔怕比人屌，最怕無人屌。佢年中都唔知搞單大獲野，又上報又多人識，現在仲幫埋佢宣傳個網台

睇嚟你真係五毛

發展到依家
杜汶澤係柒晒
但如果以為咁就收到佢皮
真係天真咗啲
一個娛樂或者傳媒機構
如果會因為道德問題俾人用輿論圍攻
然後執笠
咁TVB同蘋果應該收咗皮好耐
咁多年咁多人搞咁多次全民罷睇TVB
政治立場也好
HKTV事件又好
TVB都俾人屌卑鄙賤格無恥
結果一有新劇咪又推Post推到完場
香港人
睇重娛樂遠遠高於是非對錯
下次當杜汶澤搵件大波可愛新女上場
啲人咪又係邊鬧邊睇邊打丁

好撚on9
屌杜汶澤就係五毛？ 柒撚少陣

其實唔知幾時有人當杜神咁拜
個人以為中意睇佢 搞笑下 無問題
但封佢做偶像
今時比人話佢拖糧
又話佢仆街
其實條油係道德上根本一直好有問題
若果大家真心想收佢皮
唔係開十幾廿十個post幫佢up人氣
條油形象一直好差 有留意娛樂新聞都知
中意睇佢 就貪佢低俗
人地一直攻擊佢人格有問題係多尻餘
唔撚推紅佢
致於unlike行動
難聽啲講 連登有幾多人？
收皮啦 對佢係影響
除非佢真係衰好大獲
到時唔需要你班連登仔
佢都會收皮

我堂堂本土你話我鳩五毛
我宜家正式屌你杜汶澤老母+冚家剷
唔好同我講一人做事一人當
一人做事係要死全家的
我屌你老婆

呀田都屌？

五毛無老屈，但五毛會盡全力開火

咁都撐杜狗嗰啲係幾垃圾

老實講 自己畀曬位人入 怪得邊個
自己唔柒碌都唔會全城圍插啦
唔講賓穎講句反共 就代表佢搞人老公唔屌得咩
杜怯要怪就怪自己冇人格啦

你Up乜尻？你係杜生定思覺失調？

由佢同吳君如、劉德華反面之後
已經覺得呢條友人品好有問題
呢個到依家睇法無變過
但事實上好多人會睇佢節目
就係因為佢夠貼地
唔止唔係聖人
直情係口臭衰格無品
見到有班人話佢明明咁賤
點解仲有人會支持佢
點解啲Like都無乜跌過
所以好嬲（其實唔明嬲乜）
佢哋唔明明鍾意得佢嘅人
就唔會注重佢道德一面
佢自己都成日講以前點樣偷食啲嘢
班支持者都聽得好開心
佢係賣真性情同無禁忌
講好多人唔敢講嘅嘢（分享點樣偷食、屌人）
有人用道德攻擊佢真係完全多餘
當然都有傻仔因為覺得佢俾支共打壓好慘
先去支持佢
但其實呢啲人肯定唔多
如果為政治原因先撐佢
《空手道》票房都唔會咁差
證明會支持佢嘅人大部都係鍾意佢夠低俗同夠娛樂性

中意睇佢 就係因為佢夠仆街
人無恥便無敵
連登仔想佢死 真係無咩可能

事實上佢一早強調自己唔係好人
行過古惑
後生爭人錢唔還
偷食過無數次
鍾意亂咁屌人打人
欺善怕惡
唔知屌佢班連登仔係咪好後生
唔知佢以啲嘢
其實佢一向係咁
從來唔係咩君子
鬧佢仆街
就同鬧當撈侵唔尊重女人兼種族歧視一樣
係可以指責佢唔道德
但無乜殺傷力

杜盲犬仲係到屈毛